一人一句公廁廁格入面好笑既留言

A:屌死劉慧卿
B:隔離街瞓緊<照屌
回覆類都好好笑

Ok 你贏

mk某食肆
請小心背後有人進入